hi 淡 (825)

中1001唔開post

咪係

全綠

垃圾老美，撚狗咁撚 低鳩佢死

依家係未玩緊20點波幅

似乎連上257都有難度